新空管死機問題惡化 四月至今額外重啟20次

SID/STAR飛飛下個TACS響

唔鍾意咪走囉

轟呀

死機啫, 未死人